月入11500養家大法

現做緊份五天半倉務，月入約$11500港幣。
但老婆剛生了第二個bb，開支很大，我壓力都爆了，尿片，bb車，尿墊，玩具，奶粉，床等等等等買不完的，今個月的租金（約$5000）還沒有交，已申請公屋兩年多，還沒批，我真的很煩惱。求這裡大哥大姐賜我月入一萬一千蚊養家大法謝謝

我番倉萬8喎

轉行去地盤做住先

咩倉得11.5k

轉工/搵多份 自己揀

好似HKTV 真係咁上下

窮人生仔正仆街 祝你永不超生

條友好仆街，無能力就唔好生啦，生生生，生你老母

等睇壓力爆煲跳樓

害死下一代

有得上公屋，已係準人生贏家

窮鬼學人生仔

辭工， 打老婆， 揾區議會幫手上公屋， 這就是香港

原來生bb可以解決住屋問題

問梁振英，佢話有錢剩無難度

窮撚由思想開始已經錯撚左。無得救。

唔應該係搵個11500養家既方法
係應該去搵一份18000既工

月入約$11500仲要生2個

1皮 養自己就夠 一家3口 係咪玩野呀大哥

你太多喇，試下減人工去到6000千再拎綜緩應該月入過二萬

轉工囉咁簡單

有d 仆街真係為左上樓而生仔

標準答案 進修喇

明知無錢 點解仲要生？
無錢買dum?

返地盤啦憨鳩

窮人生仔...

上樓4人家庭月入2萬幾喎

管理費有幾難水電煤電話上網當你2000
食就兩個人4000應該得啦
交通+日常買下野飲零食1000
bb野2000
娛樂1000

都仲有千零蚊剩
我每樣都有預多其實

窮人唔好生仔

佢交租5000

窮人生咩仔呀自己都養唔掂

垃圾

痴線生兩件樓又無 搵萬頭 等爆煲

如果好似佢咁。 養自己都好勉強下

一陣有d小病都無錢睇醫生

老婆無做野？

瞓街？

萬二蚊都無學咩人一家四口

我萬六自己洗都有難度
有無工介紹？？

你買份保險，然後死撚左去

咪害下一代啦

咁唔叫生仔，叫產卵

樓主無比外父外母屌搵得少咩？ 12k真係剛剛畢業出黎都唔止

1048發達大計

生咩鬼野。自己分分鐘都唔夠洗！唔好生啦，唔好累左下一代。不過揾得嗰12K，份人都應該冇咩家庭同長遠規劃。你一定冇得畀最好既你個仔！

好討厭有啲父母生左之算

佢個仔真係慘
撞著個廢柴老豆
唔知自己點樣家就生

11.5k 2 個細路冇公屋
不如扮搵唔到工攞綜援
乜撚野津貼都申請等政府養算啦

家計會應該全港派condom入信箱，避免悲劇

成日話人廢怨父母嗰 d
見識過呢 d 廢柴未 ?

洗碗都16.5k啦

樓主今次救返好多想自殺既人

咁都唔轉工

好撚欣賞你個名

男人老狗搵唔夠錢學人生兩件仲問人點
去做地盤都唔係呢個數啦

有錢生仔無錢買套
仲拎出來講

養自己都未掂

on9 仔當初用套咪乜事都無

做唔做地盤 泥水工 乜都唔識我都請你 比心機學就得 我開750一日你

老實講，搵萬一蚊，一家四口 ,要交租 , 不如遲左份工佢 , 拎綜援算喇 , 直接上公屋 , 拎津貼 , 重有雙糧

巴打想請教
3×，40 歲咩都唔識有冇人請
驚過 10 年中年失業冇野撈

攞綜援啦

你識唔識人先 唔識人既我建議你去建造業議會到讀短期班先 佢會介紹工比你 我6年之前都係果到讀 不過我讀基本班 同我師父好好人介紹左好師傅比我跟 2年前都出師了 而家24歲

自殺把啦

冇錢生咩仔呀，同大陸黎香港既仆街有咩分別

唔識人
你咁後生就做師傅
其實都係多口問下
短期內應該都唔會做